梁天琦：黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗。但係黎明即將會來臨。

堅持五大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

光復香港，時代革命

香港人冇忘記天琦，革命嘅種子正在萌芽

光復香港

時代革命